0:ChangeWindowMode実行 
2:ウインドウモードフラグが立てられました
15:ＤＸライブラリの初期化処理開始
29:	システムの情報を出力します
37:		ＤＸライブラリ Ver3.19 
45:		論理プロセッサの数 : 4
52:		ＯＳ  Windows10 ( Build 17134  )
167:		現時点のＣＰＵ動作速度：大体2.36GHz
174:		ＭＭＸ命令を使用します
181:		ＳＳＥ命令が使用可能です
190:		ＳＳＥ２命令が使用可能です
206:		ＣＰＵベンダ：GenuineIntel
249:		ＣＰＵ名：Intel(R) Core(TM) i3-7100U CPU @ 2.40GHz
257:	ＣＯＭの初期化... 成功
273:	非同期読み込み処理の初期化...成功
291:	ファイルアクセス処理の初期化...成功
312:	メモリ総量:4026.90MB  空きメモリ領域:648.13MB 
320:	タイマーの精度を検査します
327:	精度結果 更新回数 マルチメディアタイマー：0  パフォーマンスカウンター：60
335:	 パフォーマンスカウンターを使用します タイマー精度 : 2343.751000 KHz 
350:	 ソフトの二重起動検査... 二重起動はされていませんでした
377:	ウインドウクラスを登録します... 登録に成功しました
392:	ウインドウモード起動用のウインドウを作成します
400:	ディスプレイ情報のセットアップ開始
407:		モニターの数：2  ディスプレイデバイスの数：3
419:		No.0  モニター名：\\.\DISPLAY1　1366x768　32bit　60Hz
432:		No.1  モニター名：\\.\DISPLAY2　1920x1080　32bit　59Hz
474:	ディスプレイ情報のセットアップ完了
484:	ウインドウの作成に成功しました
491:	ウインドウを表示します
520:	ＩＭＥを無効にしました
546:	ウインドウスタイルをウインドウモード用に変更します... 完了
596:	DirectInput関係初期化処理
616:		XInput DLL の読み込み中... 成功
654:		DirectInput7 の取得中... DirectInput8 の取得を試みます...成功
750:			引き続き初期化処理... 初期化成功
843:		ジョイパッドの初期化... 
895:		ジョイパッドの初期化は正常に終了しました
903:		マウスデバイスの初期化... 初期化成功
918:		キーボードデバイスの初期化... 初期化成功
941:	DirectInput 関連の初期化は正常に終了しました
954:	DirectSound の初期化を行います
962:	DirectSound インターフェースの取得を行います....  成功
980:	引き続きインターフェースの初期化処理...  成功
1072:		DirectSound デバイスを列挙します
1082:			Module Name :                   Description : プライマリ サウンド ドライバー 
1090:			Module Name : {0.0.0.00000000}.{88a30e5a-6819-45e5-a348-0d72a926514f}   Description : スピーカー (Realtek High Definition Audio) 
1097:			Module Name : {0.0.0.00000000}.{cdd095dc-e2e3-4e36-bc59-5b0cbbe0985b}   Description : RDT232WX (インテル(R) ディスプレイ用オーディオ) 
1105:		最大サンプリングレート:200.00KHz 最小サンプリングレート:0.10KHz 
1115:		総サウンドメモリ領域:0.00KB 空きサウンドメモリ領域:0.00KB 

1124:		利用可能サンプリング精度
1132:		  Primary    16bit = OK  8bit = OK 
1140:		  Secondary  16bit = OK  8bit = OK 

1154:		利用可能チャンネル
1163:		  Primary    MONO = OK   STEREO = OK 
1173:		  Secondary  MONO = OK   STEREO = OK 

1181:	DirectSound の初期化は正常に終了しました
1191:	d3d11.dll の読み込み.... 成功
1209:	dxgi.dll の読み込み.... 成功
1227:	API CreateDXGIFactory1 のアドレスを取得します.... 成功
1244:	IDXGIFactory1 を作成します.... 成功
1265:	API D3D11CreateDevice のアドレスを取得します.... 成功
1284:	IDXGIAdapter を取得します.... 成功
1302:	Direct3D 11 FeatureLevel 11_0 以上を対象とします
1312:	ID3D11Device オブジェクトを取得します.... 成功
1357:	IDXGIDevice1 を取得します.... 成功
1376:	IDXGIDevice1->SetMaximunFrameLatency( 1 ); を実行しました
1390:	[ウインドウモード 1920x1080]
1401:	IDXGISwapChain を作成します.... 成功
1430:	IDXGIFactory->CreateSwapChain の戻り値：0x00000000
1461:	IDXGIOutput を取得します.... 成功
1490:	Graphics Device:Intel(R) HD Graphics 620
1512:	画面のフォーマットは DXGI_FORMAT_R8G8B8A8_UNORM です
1530:	16bit Zバッファフォーマットは DXGI_FORMAT_D16_UNORM です
1542:	24bit Zバッファフォーマットは DXGI_FORMAT_D24_UNORM_S8_UINT です
1553:	32bit Zバッファフォーマットは DXGI_FORMAT_D32_FLOAT です
1563:	カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R8G8B8A8_UNORM です
1582:	ＤＸＴ１テクスチャフォーマットは DXGI_FORMAT_BC1_UNORM です
1593:	ＤＸＴ２テクスチャフォーマットは使えません
1604:	ＤＸＴ３テクスチャフォーマットは DXGI_FORMAT_BC2_UNORM です
1614:	ＤＸＴ４テクスチャフォーマットは使えません
1624:	ＤＸＴ５テクスチャフォーマットは DXGI_FORMAT_BC3_UNORM です
1635:	ABGR 整数 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16B16A16_UNORM です
1648:	ABGR 浮動小数点 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16B16A16_FLOAT です
1656:	ABGR 浮動小数点 32 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R32G32B32A32_FLOAT です
1665:	１チャンネル整数 8 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R8_UNORM です
1674:	１チャンネル整数 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16_UNORM です
1682:	１チャンネル浮動小数点 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16_FLOAT です
1691:	１チャンネル浮動小数点 32 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R32_FLOAT です
1706:	２チャンネル整数 8 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R8G8_UNORM です
1714:	２チャンネル整数 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16_UNORM です
1722:	２チャンネル浮動小数点 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16_FLOAT です
1730:	２チャンネル浮動小数点 32 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R32G32_FLOAT です
1739:	描画用 16bit カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_B5G6R5_UNORM です
1749:	描画用 32bit カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_B8G8R8X8_UNORM です
1758:	描画用アルファ付き 32bit カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R8G8B8A8_UNORM です
1767:	描画用 ABGR 整数 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16B16A16_UNORM です
1777:	描画用 ABGR 浮動小数点 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16B16A16_FLOAT です
1790:	描画用 ABGR 浮動小数点 32 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R32G32B32A32_FLOAT です
1800:	描画用１チャンネル整数 8 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R8_UNORM です
1821:	描画用１チャンネル整数 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16_UNORM です
1832:	描画用１チャンネル浮動小数点 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16_FLOAT です
1840:	描画用１チャンネル浮動小数点 32 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R32_FLOAT です
1848:	描画用２チャンネル整数 8 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R8G8_UNORM です
1864:	描画用２チャンネル整数 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16_UNORM です
1871:	描画用２チャンネル浮動小数点 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16_FLOAT です
1879:	描画用２チャンネル浮動小数点 32 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R32G32_FLOAT です
1886:	使用する機能レベル:D3D_FEATURE_LEVEL_11_1
1894:	同時にレンダリングできるバッファの数:8
1902:	最大テクスチャサイズ　幅:16384 高さ:16384
1914:	標準描画用の頂点バッファの作成.... 成功
1930:	深度バッファを作成します.... 成功
1948:	シェーダーコード関係の初期化.... 成功
2028:	各種シェーダー用定数バッファの作成.... 成功
2049:	各種 ID3D11InputLayout の作成.... 成功
2203:	画像の単純転送処理の初期化... 成功
2275:	フォントの初期化を行います
2289:	フォントの初期化は正常に終了しました
2300:	文字コードバッファの初期化を行います... 完了しました
2332:ＤＸライブラリの初期化処理終了
33279:フォントの初期化を行います
33300:フォントの初期化は正常に終了しました
33337:d3d11.dll の解放 1
33345:dxgi.dll の解放 1
33355:Direct3D11 のオブジェクト数を出力
33363:Direct3D11 のオブジェクト合計数 : 0
33371:DirectInput 関連の終了処理... 完了
33391:DirectSound の終了処理は正常に終了しました
33417:ウインドウを閉じようとしています
33437:ウインドウが破棄されようとしています
33484:ソフトを終了する準備が整いました
33595:
33614:Alloc memory dump
33630:	Total size:0(0.000kb)  Alloc num:0
33647:
